[Unlucky~][Thx Lucas] 利物浦 對 水晶宮 (3)

Postbar

1左

Lm

唔好落雨

垃圾kfc

件15/16主場想拎去印字
邊間仲會搵到d字？
同印謝隊長會唔會好仆街
最後一場著呢件俾stoke 炒1:6

嘩 ， 個post咁柒 ，你係我老死都好難幫你推

樓主好波

做得利子怕咩柒

=,=

唔睇icable個post
都唔知廢中middle name係Norbert

LOVREN TALKS TRANSFERS

Dejan Lovren believes the arrival of Mohamed Salah and Dominic Solanke will help Liverpool break down stubborn defences.

Lovren said: "Saido Mane had his injury and we missed him.

"We saw [Salah on Friday] and we will see more of his qualities. He needs more time as he's only had six days with us and everything is completely new [but] I think he will be perfect in this system."

lm

比stoke炒係著黑客
主場係上一場輸比精宮farewell時著

希望大家比個面我 ， 比個正皮樓主啦

請保持隊型繼續負皮

邊撚個影㗎
後排d人遮晒

聽講話剩係請弱能果D
所以唔使太傷心

弱能都不如

屌，咁快又一個post

算慢 ， 我開唔洗一日爆

其實點解香港會有兩個球迷會?
分過家黎???

證明唔關我事

利傳統, 格劍, 分家

個post講嘢有內容

一個官方但係廢
另一個自己搞但係有活動

我上左電視

仲有個kop end呢

咩意思牙

以前利po都分兩個啦

我都係印farewell件謝四
大把人印啦 咁都紀念性

請尊重樓主 ， 給樓主一個希望，一個正皮

好想快D到WED

依家有張19號球迷會區果邊既飛
諗緊繼續係果邊唱歌仔好定放左佢換張720近距離睇下d球員打下J咁

睇賓迪基入波

一齊嗌開心d

屌那星冰個比正皮=.=

就係想睇BTK

愛心黎

你地諗住幾點入場

4點

我練完習先黎到

死啦
一著18 號波衫出街
未全世界都知係我

仲有肥賓

見你咁肥都認到

打算著前年lulu衫

咁遲

負皮=祝福lucas

我都係

遲撚咩
6點開波你想幾點入

諗住陣間放工入

利申 非劃位區

戇鳩鳩認真答你你就9up

到時大球場應該變到利記主場咁 正

非劃全最前好危險， 後面一推 ，你就88

建議坐最後排

冇咁多利子

咁而家酒店係住RZ定第二到

追完post搵唔到答案

RZ

全場利撚=/=有氣氛

諗住坐3 4排

圖書館

Thanks

記招LIVE

收工入到場可能都7點

射波啦

好鍾意高賊成日四萬咁口

請啦

奴性

記招好好笑

香港人既奴性 ， 十年黎一次都唔射波

唔好做利子啦

中超關人撚事咩

Why did Oscar went to China

一陣輸波

為左帶領中超發展

gopro: MONEY hahaha

好on9 apple dairy d問題

毒果記者真係柒到核爆

一齊睇住賓迪基中出三百連發
一齊哭song

毒果記者係咪唔識英文

問人做咩換眼鏡同無socialmedia ac

高普都唔知點答問題

屌你老母影衰香港

毒果做所有新聞都係當娛樂新聞咁做
竟然可以連問兩條完全9唔撚搭8既問題

d記者英文差過我咁

即係派膠就換龍

記者人工低過閪咁, 搵鬼做咩

唔准你侮辱閪,閪不知幾貴

覺得自己英文唔係真係咁差…

我一個人坐116
有無人一齊

Ritz?

邊個ching做左訪問

你估佢地係一人一間房，定係二人同房
Lala 一定同skipper

古同明仔
巨人同老虎
老母同佳尼

我小一開始十卜

記得上年係高普分

米仔同個唔識既人

而家睇返8年前即係肥賓晚期~學神個期開始捧

要幾犯賤先會捧呢隊野

當時王子都仲好勁呀 吸到下客

古同屌摩

今晚放工去酒店睇下佢地會唔會夜蒲

古同明仔定係屌摩frd子啲？

睇古積間房好似得一張床

夜蒲都唔會係酒店啦

應該屌摩

老蘭

Liverpool FC‏Verified account
@LFC

A warm welcome for the Reds in Hong Kong 🔴

#LFCTour

王子年代利迷

今次係咪球員老婆仔女唔黎得
如果係就老蘭見

近年真係無幾多人好似王子咁
後生靚仔又好波,突然多好多女球迷迷
james?

係ig成日蒲係古仔同費 但費多數都帶埋老婆 加上岩岩新婚 落機會覺得唔大 其他人都好似唔蒲開

利記啲球員好似好多都好乖仔

lalala絲打

難得黎到點都會落既

firmino醉駕

hendo+lallana 唔蒲開？

佢地自己係房hehe

叫摩仔黎香港玩平衡車,被車撞都似

乜咁岩呀

上次國際賽咪俾人影到去蒲

佢地去左strip club

史獨 origi 呢堆都蒲開

有冇人組隊 係酒店捕佢地去練波上車

model實去啦

聽日先練?

好想俾佢扑

請各大女利迷 ，珍惜自己

靚仔通常gay

軒同啦

今晚準備拋個身出黎比各位球員品嚐

最撚鍾意蒲係個廢中,又煙又酒

佢D助教都係

明奴鐘意d肥d既

唔知daddy會唔會落order唔比蒲呢

佢自己都要落去食女

希望兩場波都落雨 ， 到時唔洗咁熱

大球場落雨會唔會變泳池

但塊草地都爛哂

係大農場玩水耕

呢兩日都落 ， 已經爛曬，唔差在果兩日落埋

大乳

其實大球場已經好咗好多

條友又煙又酒，肯定不舉

諗到 肥賓著薄白色t 雨中跳舞

最驚啦啦啦又整傷軒

而家又唔知佢草地質素如何

政府做野會改善到？

準備定拍棍同雨褸

政府9 up都信

想睇你雨中跳舞

Jurgen Klopp - FSG are going to bankroll my Liverpool transfer plans... but it isn't about money

繼續吹

真係好咗好多
之前港隊對北韓之前嗰幾日直頭打風
個場仍然ok

只希望主力唔好係大農場受傷
如果唔係外圍賽就會好大獲

唔關錢事就簽美斯番黎啦

唔關money事關咩事

住咩酒店？

rz

好想同軒隊影相

屌 今晚想去碰下運氣

個陣PSG落黎香港,見到班球員行尖沙咀都冇人識佢地咁

我記錯
不過都

我著23號 會唔會好多人認得我

大把人著

比較弱智果個就係

屌你我都好多件盞

邊間印字好
聽日放工拎去印隊長

收到風佢地係酒店食緊野

咁收唔收到風今晚有咩活動

落老蘭食女

下午去tst同元方行 夜晚番酒店玩屎忽

我去開moral

又 9up 屌你老母

買兩個丹麥 熱狗入去食

有d著利記衫接水晶宮機

豬扒包

得李城球員落機冇簽名

幾耐到有得拎？

去搵btk同印度神醫

仲有kelly

好似差唔多到

上左車了

有冇簽

同迷ekids一樣
過幾年會後悔

摩連奴又有新驚喜？曼聯忽然成為山齊士熱門買家之一

咁打去問下好d
正常一個鐘有

嘩, 條女係咁送禮

琴日印完

可以facebook問左價位同有無貨先
上去如果無人，我諗半個鐘內乜都搞掂

但山狗要去爭標隊喎

喂你又黎

幾錢

齋印字好似250

出返去啦你

有無手足今晚去酒店博一博？

有冇人一陣去 魯殊 十 科拿 簽名

真獌

咁貴

你咁多飛既 球迷會?

今晚係咪無公開活動，球員自由時間？

聽日利有咩行程？

練波？

我應該去

你理得我

精壇

你地最愛

James Pearce‏@JamesPearceEcho
Arrived in Hong Kong. Day one of #LFC tour

佢黎左邊個放風呀

我都識放啦

竟然有人搵佢簽名

邊位手足印左木燒

件波衫要賣貴D了

朱凱廸鄭松泰遭入稟案月底開審 若被DQ建制可趁機攝位

肥賓黎

古積咁快識到港女

我女朋友幫我拎飛

幾靚女

ching ching

5p 女

唔放風買唔到人

Who邊到有得睇

因為岩先得佢同老虎同model出左黎上大巴唔知去邊

等唔到我la

咁係都搵靚仔先啦

姐樣

好靚仔呀

靚仔到

屌 入左鏡

聽日中午得閒
有咩活動去捕下佢地

好似去叫雞

旺角

Media wait for the launch of #LFC's new third kit at the Ozone Bar in the Ritz-Carlton. #LFCTour #NewBalance

好想識絲打

冇寫到聽日

佢地上左隊巴去邊

我今日識左好多人

師姐係你？

醫院既物體 朋友send比我的

原來係你

去唔去 魯殊 科拿

where

我走左喇 聽朝先再去酒店應該

絲打

有冇巴絲合到照

唔是呀，今既簽名會

大口環根德公爵夫人兒童醫院

我已經番左大西北了 今朝六點起身

Here it is - our 2017-18 @NBFootball third kit! 👌

#PureLFC

今季三件都正

Le prime immagini di Lucas #Leiva in #Paideia prima della partenza per #Auronzo. Foto e video 📷📹:

van dijk like this

衫領 條黑邊 想點

呢個係得幾個球員去定全部球員都有去？

好想近距離見到佢地

salah
gomez

件polo幾型

屌你又一批仲要咁靚

vvd著呢件波衫好襯

呢件幾正

當出街衫都無問題

can子

lallala子 果件幾靚

La著個件

個球迷會fb有直播睇

如果波衫都係la咁樣就好了

呢幾年來講
今年算唔錯

星期三著作客個件去先

星期三 著黃色 謝拉特

見到我同我hi

著古仔揮手

HIHI

見到打柒你

又黃雨

英超返港一定黃雨？

米拿隻襪

你上到去？

no
CEO post

No keita not even star

點解啲衫咁樣樣！

個輪椅妹幾似肥賓

Training 同第三作客調轉就差唔多

真

TAA同Woodburn係酒店打fifa

整件風褸

件衫同對襪唔同色
定燈光問題

放19/7 360 一張
TG: a23134

post 錯區... sorry....

唔好再post璀淚圖

thanks lucas

不要post了

lulu

肥賓時代 最後餘孽

呢幾日都有傳阿狗想要vvd
不過係個D daily express
話佢地會offer 45m

呢set又計training?
咁多款training

無錢點買人呀

45m

雖然係daily express

我利60M都要比人reject 同道歉喇

邊件training 啊

Liverpool had lined up a deal for Van Dijk, although Southampton want £75million for the former Celtic man. (Echo)

咁大雨我諗佢地都唔會出去啦

人地唔洗行出去

紅色衫條女既背影

有無巴打 今晚去 科拿簽名會

之前已經出左紅黑灰 store有
而家呢到又一套

等季尾減價大掃價

🗓 Friday: Leonardo Bonucci joins AC Milan for £35m.

🗓 Sunday: Southampton reportedly want £75m for Virgil van Dijk.

🤔

又話今日 second bid keita
唔好扮哂野 出trip 唔做野

It appears that Keita has accepted that RB Leipzig won't sell him this summer. (Kicker)

屌你做咩一次比一次貴

屌那星 星期六會 唔會真係要著雨衣睇水戰

帶埋部機黎

毒撚

屌呀

扮多1日工先到星期三

你唔夠我抽

屌你老母紅牛

率利物浦來港出戰英超挑戰盃的領隊高普，今天中午出席球隊贊助商主辦的記者會。經歷十多小時機程的高普談笑風生未見疲態，被問及會否開設社交媒體和球迷互動時，更打趣說「可不想連去洗手間也要公開」，引起哄堂大笑。
「紅軍」今早飛抵香港後，隨即前往下榻的香港麗思卡爾頓酒店，在一眾球員安頓之際，領隊高普率先上陣接受傳媒訪問。高普一向對記者和球迷均十分友善，亦樂於與球迷互動，但卻一直沒在社交平台開設帳號。上月踏入50歲的高普表示：「我太老了，已不是20歲，目前對社交媒體絕對是零興趣，我可沒興趣連去洗手間也要公開。」
球隊新貴穆罕默德沙拿上場熱身賽地標上陣即有入球，但高普賽後卻直指對方未了解「紅軍」踢法，對此高普亦未見急躁：「那場比賽後，大家休息了一天便出發來香港，在機上我倒頭就睡，應該沒幫到他了解什麼吧，故此今行也沒太大期望。不過這對新球員來說十分正常，我一般甚至不會預期他踢出一半水平，雙方都要互相了解和磨合，慢慢就會好。」

出發 去搵科拿

【轉會SportsLight 】
無錯，又係 #AC米蘭！#拜仁慕尼黑 總裁路明尼加確認，雙方正商討葡萄牙中場連拿度山齊士（Renato Sanches）的租借交易。葡萄牙報章《Record》指，米蘭準備好向拜仁支付700萬歐元作為租借費（為期兩季），並且可以在2019年以4000萬歐元買斷。不過路明尼加強調，雙方仍未達成協議。

Donnarumma
Biglia
Bonucci
Borini
Calhanoglu
Conti
Musacchio
Kessie
Ricardo Rodriguez
Andre Silva

agger龜頭謝四全部都有印
就係差lucas
(上季揀左印史獨 點知竟然係盧走史留 )

個天黑雨咁款

可以印定摩

又變大農場

咁點踢小組入滲呀

俾水晶宮中出

係圓方見到神軒同老母兩個

16年聯賽杯決賽印左lu

有無狗衝影相

做乜9

唔俾影呀

影到?

做緊event定行街啊

行過咋

竟然reject影相...?

個保安話唔得

我fd有影

陳公 杰寧

叫個保安行開啦

唔知今晚去元方捕佢地有冇機

Yes我fd

屌我Fd

係咪好羨慕

係喎杰寧黎既

想去圓方撞杰寧了

杰寧 真係我個fd

咪撚扮啦你

不了 印完要改名賣 好麻煩

上季件作客印左盧卡斯

杰寧我女友

走啦阿狗

屌你牙

你係鬼

我已經去左反廢奴同FSG

y 反廢奴

.@Scottwilsonecho reporting that Newcastle are ready to put £10m on the table for Sheyi Ojo.

唔好賣

Fsg 又然

成日腳軟火滾

Dejan Lovren is eyeing up a consistent run in the Liverpool side – regardless of whether he’ll face fresh competition from Virgil van Dijk this season.

Asked about van Dijk, he said: “I can’t talk about that. I am just concentrating on Liverpool and my fitness. I think the biggest thing is to improve my fitness.

“It is pre-season but the most important thing is to be free of injuries. I want to be 100%.

“I just need some consistency. Last season something happened like an injury or illness and then it was two steps back and I needed a good run to be back in shape so I am preparing myself as best I can.

“I have said many times I am very proud Liverpool believe in me and they have given me a chance to work here. It is a pleasure to be with such a talented squad.”

Kicker 報德國料可信度幾高下，今次玩撚完

仲要賣埋lucas

有回購就放la

The #LFC squad visiting a Children's Hospital Hong Kong

有冇人知邊到有利記新波衫買？

印8號係咪印左naby keita?
遠睇唔似gerrard

無Keita 無vvd

new balance d專門店得返xxl碼

落街買定雨褸先

好似係Hong kong黎

依家細碼中碼應該要訂
我上個禮拜訂，要一個禮拜先到

isquare 759格離齊size

對上一次聽到利物浦球迷高呼「Shoot」是2012-13球季，每當加歷查掂波球迷就會叫他起腳，踢完這場賽事後加歷查正式掛靴；今季最後一場，晏菲路再次充斥「Shoot」，主角換了做盧卡斯。我很怕，這場會是盧卡斯的告別戰。

不知不覺，盧卡斯效力利物浦已經10年，為紀念他的貢獻會方向他頒發印有波衫21號的獎座，類似那些甚麼「終身成就獎」。盧卡斯在下半場以後備身份登場，每當他掂波晏菲路球迷就會高呼「Shoot」，那怕是在自己半場，就像當年加歷查告別戰一樣。盧卡斯在這場罕有的不斷前插，隊友亦刻意造波給他，彷彿想讓他在晏菲路有個完美告別。

旺角個邊 有間波衫鋪 我星期六買仲有 M/L 廢事話打手 E家都無乜邊間好撚大間鋪

仲未完event

乜event黎

屌廢摩

唔熟旺角 姐係邊間

岩岩落機就要跑慈善event

isquare futbol trend呢間都有

無Keita 無Vvd
屌你老母紅牛 屌你老母修頓

所以今晚點都唔會落lkf啦
聽日仲要練波

屌 到底咩event黎

On9仔先會用皇馬巴塞 用紅牛啦

唔係黑人就brother架喎

沙高要戰勝歸來了

放定風破冰

唔好認親認戚
你好似未同過文尼踢過同一場波 ?

大雨到顛

兩個個頭都有行金色

晴晴就爽

好撚chur

好撚7

100分好開心

呢件幾靚

其實已經好好
呢d季前練習賽 究竟可以一個星期訓練一間酒店
本來仲要飛上海

頂
咁落雨法
聽日課操練都唔知會唔會取消

不如我地一齊叫摩仔shoot

仲未買到22/7飛

已經準備好捕捉摩仔BB

一於改簽名會啦

fb收啦

Mamadou Sakho‏Verified account
@mamadousakho

We work to be at the 🔝with my mate !! 👍🏿⚽️💥!!!

唔怪得個款咁熟口面

落大雨都係唔去酒店了

藍名

想識

hi dog

coscos

Ceo都有嚟

一場手足咪hey0啦

巧
收返
hi 靚jai

#LFC announces global partnership with @FalkenTire:

臂章sponsor🤔

no

屌那星單邊章真係好柒

咁咪印哂兩邊

聽日練波如果取消
會唔會變簽名會

唔會

我落去踢比你睇

屌你利黎一轉香港都咁多商業活動

standard charted

係有臂章sponsor就會好似渣打個sponsor咁印哂波衫到先開賣啦

唔見阿狗獌狗件衫有🤔
姐係佢哋都冇？

係要放sponsor係臂章到呢D應該都會簽哂約放臂章
唔會而家3件出哂都未公佈
仲要官網都印哂兩邊

melwood有冇試過大雨得濟唔練波

Lee Ryder‏Verified account
@lee_ryder

#nufc haven't bid £10million for Ojo but do still want him on loan. Jacob Murphy talks still ongoing. #lfc #ncfc

如果有雷暴警告

應該唔會練🤔🤔🤔

99.8943%雷暴警告

擔遮練
高過166

同埋印波衫個D舖頭叫你唔好印哂兩邊英超章都可以照印架
唔通到時真係有sponsor你會拎返去印個sponsor上去咩

Peter Moore 都有嚟

有冇手足去叫佢講"EA Sports 就係驚"？

今年唔諗住印章字
係覺得柒姐

印歐霸章穩陣D

辣殺

垃圾利一訪港就落狗屎
代表左d咩

貴人招風雨

天怒人怨

It’s claimed that midfielder Cameron Brannagan will leave Liverpool this summer, amidst a contract dispute with the club.

The 21-year-old, who spent the second half of last season on loan at Fleetwood Town, has just 11 months left on his contract and is seeking assurances over his pathway to the first-team before signing a new deal, reports the Independent.

上天都為利哭泣

彩過你把臭閪口

有波我要

點解會10點喺旺角場練波

留言有fb

今日event係咪完左

排隊啦

賣人就一堆news

似你廢青仲未起身咩

keita=阿紫
liverpool=遊旦之 😰

4-5

keita都有news喎
接受咗球會唔賣佢呀

佢講緊今晩十點要練波

聽日公開操練冇門票
係唔係冇辦法擺佢地簽名

現場實有人放

邊度講10點練波

今晚呀，James Pearce Twitter 講

10點就返佢地時間

班球員都幾累，jet lag+event+練波

Liverpool told Naby Keita is comfortable at RB Leipzig - as key dealmaker goes on holiday

Naby Keita feels comfortable at RB Leipzig, according his coach Ralph Hasenhuttl, who has reiterated the German club's stance over the midfielder's future.

商業活動多到

Keita gg
好波

And RB Leipzig seem so confident of no deal being done, their sporting director has now gone on holiday...

成班係酒店打波唔出來了？

利轉會真係一日一個樣

上星期完先話 就快來

再見 我的雲迪基達一起也不來

累條毛咩，收咁高人工，出果少少活動就累，又唔洗做

有冇法國今日兩隻利犬冇咩上黎 去左高普度曳曳？

修仔對利咪試過

又話簽基達 宜家x_x

準備原陣出擊+蘇仔沙拿
再簽人係bonus 要感恩哦

星期三就要正式比賽

屌你紅牛

RB Leipzig sporting director Ralf Rangnick, is reportedly gone on holiday....

求其賣弄下腳法比咩賽啊

有隻係咪爆炸死左

有無手足聽朝去酒店

Echo

今季最大機會呢個盃 去盡

rip

系 天津大爆炸

沙拿夠係holiday嗰陣加盟我利啦

冇眼睇

dllm 阻撚住晒

7月已經過左一半 比d時間fsg已經開始站不住腳

好野，個個都無，今季又賺錢

Chelsea want to sign Borussia Dortmund striker Pierre-Emerick Aubameyang after missing out on Romelu Lukaku, according to Sky sources.

簽rangnick la diu
Edward 太廢

岩岩係元朗New balance 買新training tee果時，sales話唔用折買夠2千有練習波飛送

Lulu all the best

禁錮呀屌

嗰邊a米簽緊remark Sanchez 同 摩拉達

今個星期6 仲係無人 fsg就知味道

俾d時間....

我地睇到7月已經過左一半
而迷fsg班撚屌睇到既係7月仲有一半

When 想跟

芬威會戰勝歸來

最終今季會係馬貼搭馬馬道

係就好

蘿蔔神

Rangnick 撚9 FSG

高普：而家係七月一半，唔係八月

又話老細同教練都肯放得佢唔肯

邊有人係轉會窗期間放假嫁
仲話大搞
放人啦

所以咪去放個假先慢慢撚9你 FSG

我都諗緊 係咪通常八九點起身

夜晚食放題 訓耐d

fsg都係八月尾先臨急臨忙簽個人交差架啦

ben gibson,
huddlestone
maguire
robertson
chris wood
gray

like this

認真 今年唔會 高普話唔會鳩買

但起碼都要有plan B啦

放左假落bid咪直接比老細搞

所以應該同球會有左共識唔賣

dllm 又黃雨

有果陣唔買
就到先黎叫

簽名會係點樣 其實

屌摩同古仔落左老蘭

Senior officials at RB Leipzig now want to sell Naby Keita, the player has told them he wants Liverpool. (@SkyKaveh)

究竟賣定唔賣好能煩

星期三會唔會著橙色波衫

屌摩教壞哂古仔😎

報復利物浦

古仔好男仔

一路都係紅牛DOF唔想放
老細肯放
咁DOF放緊假

Taa同木燒係到毒fifa

Potential Arsenal sales coming this week:

Chambers to Palace [£20m]
Gibbs to West Brom [£12m]
Szczęsny to Juve [£10m]

(Source: @JimWhite)

拿卡條數咁就填左一半

Rangnick is seemingly the only senior official at #RBL publicly against selling Keita now. Strange we don't know the ones for selling him 👀🤔

頭兩件垃圾都咁貴？

又話練波

即係可以放棄keita
all in vdj?

Newcastle want Sheyi Ojo but only on loan. The club have denied preparing a £10m bid for the winger. (@lee_ryder)

Monero mkv 15M 都算合理

30m 沙高貴
20m chambers

Senior figures at RB Leipzig now want to sell Naby Keita to Liverpool. (SkySports)

Keita has told Leipzig he wants to leave, he's told them he wants to move to Liverpool. (SkySports)

A Liverpool bid of more than £60million should be on its way for Keita this week after the first one was rejected. (SkySports)

同迷fsg黨同一個思路

Thx for sharing

Take what Sky say with a pinch of salt. They've been wrong before. However, in this case, they could be correct.

都無謂再J了等官宣算了

除完又着 着完又除 無限輪迴

RB Leipzig's officials now want to sell Keita. (English media)

RB Leipzig won't sell Keita at any price. (German media)

有無諗過唔著

睇撚到人都顛

抵 年年護級
同fsg 思路差唔多
慳錢買plan b

沙高 起碼英超中上遊水平 同埋 上年去水晶宮真係好好表現

咁我寧願信德媒

有冇人知道邊到有利記足球海報賣

聽都聽到煩

Hmv?

紅雨

懷疑班人落機仲搞咁多野，會虛脫

希望快啲落哂佢

紅雨 招風雨

Skysport開賭既
信唔信得過都成問題

簽名會係點樣 其實🤔🤔

NEW: There are board members at Leipzig that now WANT to sell Naby Keita to Liverpool, says @SkyKaveh

簽名

屌你老母賣就一個字 唔賣就兩個字
垃圾利啲轉會都煩撚過閪

應該每個人都有機會簽一件物件同影相

There is time left in the window which Leipzig seem to be using to show they aren't pushovers. It is a PR game. Confident Keita will join.

低質利

之後比水晶宮⋯

阿豬阿狗 排隊就得？

第一日知利點做生意咩

搞唔搞咁多野都會比btk強姦

唔係要飛先得咩？

呢場姦飽佢
聯賽高抬貴手

聯賽姦飽佢
呢場高抬貴手

唔知啵... 咁點樣先有飛

呢段又邊條撚樣講架

唔係之前球迷會同new balance 果D抽晒飛喇咩

係

再有機會就係捧呢隻盃
緊係出全力打啦

twitter普通人

yes

Klopp: "We know we don't have that much time anymore. In 3/4 weeks the really important games start. We will be prepared."

Klopp: "It's not about finalising this or that, I want to see what we can do in training. It's all about preparing for the season."

Klopp: "Its pre-season, we have set a good base in Liverpool & now the main target is to not lose any power over here, & try to gain some."

Klopp: "We need to try and stay awake today, we will try to train two times everyday or train & play. We need to sleep in the right moment."

9upper

要捧盃架我地

wtf 簽名會都要飛

點解唔洗

希望只係托價

睇下邊個既簽名會姐

諗緊收唔收聽日練習飛 200@1
但又驚cancel

Cancel 唔練唔知會唔會轉做簽名會

德媒之前已經話紅牛兩隊都可以打
英媒話rb唔得
結果有目共睹

咁好？ 會既咩

今季最大機會呢個 盃😂

黎緊呢十年 最大機會就係呢隻盃

取消英起制度之前 最大機會就係呢隻盃

Told Chelsea have "serious and strong interest" in Aguero but Man City striker not for sale. City don't sell players they don't want to sell

霸氣

Arsene Wenger has today overtaken Alex Ferguson to become the longest serving Premier League manager of all-time with 7,583 days in charge.

教到插喉

Further negotiations between Liverpool and Leipzig will continue over Keita. A second bid is expected either today or tomorrow. #lfc

Leipzig coach - Ralph Hasenhuttl: "It's not the general idea of our path to allow players a transfer following the first available offer."

比d口德啦

教到插屎忽

either today or tomorrow or later or never

一對一訪問高普這個任務，令記者緊張了好一段時間，不知這個向來言論出位、鏡頭前笑容滿分的「四眼教練」，相處時是否同樣親切？訪問之前，高普雖聽着球會職員講解安排，但記者跟他的眼神一對上，這個身材高大的主帥立刻點頭微笑示好，「暖男」笑容讓記者放心不少。

甫開始訪問，記者準備了一副「韓風」眼鏡框送給高普，希望他即使在香港大球場慶祝得太興奮而弄破眼鏡，亦有替補可用，他即時咧嘴大笑並戴上眼鏡，向記者說道：「跟你臉上的眼鏡一樣！」他又向攝影師要求觀賞自己戴上新眼鏡的照片，並大讚好看，十分鬼馬；他之後又向記者展示手錶，上面的指針指着9時50分，既不是香港時間也非英國時間，高普解釋：「這是我們今次訪港專用的『亞洲之旅時間』，目前我還未調整時差，實在不知道有沒有時間外出。」

談到來港感受，高普坦言經過長途機程，大軍的心情及身體非在最佳狀態，但大家都為香港球迷的熱情而驚喜：「嘩！實在太美妙了！球迷們雖然守候了一段長時間，但他們一見到球員就十分開心，這正是我們全軍來港的主要原因。雖然此行對球會而言，或是亞洲區內重要的商業活動，但我們決定前來，是為了盡可能接觸到這裏的人們。」

雖然擔心天氣、場地等情況，但紅軍時隔10年再度訪港，高普亦希望在球迷眼前高舉獎盃，答謝大家支持：「我聽聞過場地的問題，曼城、曼聯從前訪港或去北京時曾遇到一些狀況，在北京時，比賽更取消了，但希望一切順利吧。我不肯定目前的狀態是否足夠，畢竟我們只開始了季前集訓10天，並要在英超亞洲盃面對同是英超的球隊。但我們既然來了，就會集中全力獲勝，我預期每個球員都會付出這數周訓練成果的100%。」談到會否讓苦候10年的香港「利迷」一睹新球員及新陣式，高普稱：「尚要看看球場環境、天氣及操練情況，再決定陣式及出場球員。」

談到未來一個球季，高普除希望盡力衝擊錦標，去季領「紅軍」取得歐聯外圍賽資格的他，更希望殺入歐聯正賽：「若能再對多蒙特（高普舊東家）當然好，因為那代表我們打入了正賽！」談到未來一季大有機會再戰歐聯分組賽，他即時兩眼發光：「晏菲路球場的氣氛向來特別，但歐聯夜……那實在是非常特別！」

《利物浦回聲報》（Liverpool Echo）曾指高普是利物浦近年「最重要的收購」，指其魅力吸引不少具實力球員加盟，但高普對此不以為然：「我從不看報紙，所以不知道他們說了什麼，但我認為這說法不太正確。我們的時刻正要來臨，我們有合適的球隊，也有合適的領隊，球會的決定也很合適，我對未來一季十分期待！」

一百分 得十分期待
睇黎都係暗示簽唔到咩人

訪港之前，高普喺記者會上，回應收購安祖羅拔臣 + 拿比基達的傳聞：「利物浦會盡力招攬自己想要的球員，但我地想買，人地未必想賣，所以我地需要談判，需要時間處理。」
另外，高普仲講咗一句說話，似乎係對FSG有暗示：「如果我能夠自己一個決定球員買賣，好多轉會其實早喺1年前已經完成咗。」

炮轟司令部

利啲轉會news煩撚過港女

有冇要聽日訓練飛
160@1

好驚聽日training取消

Daddy 都反fsg

朝早定下午

好人好姐點會迷fsg

聽日下午

一年前買左唔使硬食一堆炒價星😅

講咁撚耐仲未出第二個BID
FSG成日妹下妹下
想妹到人地怕左佢..平幾M比佢
依家呢招唔撚WORK

高普反了反了

仲可以買多一兩個備用

屌你老母又係fsg條仆街

印象中未見過英文sauce講過呢d野

Skysports 報導，#車路士 向 #曼城 表示有「強烈而認真的興趣」羅致阿古路（Sergio Aguero），但曼城拒絕出售。

Klopp on FSG: "100%. What else could I say? If they could make it quicker, you can imagine they would be here and trying."

Klopp: "It’s not about money or something like this."

Klopp: "Okay, I didn’t ask the owners if I could buy Ronaldo or the other guys from Barcelona but I am absolutely fine with this."

Klopp: "If I could decide alone we would be complete from the last day of last season. (Clicks fingers). Done, shoot, there’s the new team."

Klopp: "Thank you very much and all the rest. But that is dreamland and I am used to doing all the things."

Klopp: "I can imagine if you're not involved it's annoying for fans. They think: 'Oh God! Nothing happens here! Everything happens there!"

Klopp: "If I could decide alone, we would already have them because I like to have everyone here for the first day of training."

Klopp: "But that is not possible and probably won’t be possible again in the world, especially in England. So why should I moan about it?"

Klopp: "We have the money, we have different things but it is still like this. It is about how it all fits together."

睇埋下文就完全唔同意思了

聽日都係濕滯

貴左成倍

冇rangnick都冇呢隊rb
賀芬咸果陣係佢汁上德甲

利是但一個director都冇佢咁勁
利d轉會柒撚到
諗起早幾年成日比熱狗搶人

其實普巴點解會成為超級球星 因為身價定出眾球技
黑人黎講唔靚仔 又無咩球星味道 入波跳下DAB

lazio 班球迷對lulu好滿意
咁我都開心D

球技加上身型 好難搶佢波

我地個director係張白紙

啱啦比d說話班撚屌聽

執到寶啦佢地

德甲好多director都好勁啦

有冇巴打有聽日練習賽張飛
係點樣 同埋係咪要invite letter

有手帶同封邀請信

你張飛係點

綠色白字liverpool football club？
係咪球迷會

唔想啦子喺大農場食泥

要食都係米奴列食啦

綠色手帶

見到有張咁樣
驚買到假野

同埋佢無信

仲有藍同綠

James Pearce‏Verified account
@JamesPearceEcho

Torrential rain here in Hong Kong has forced #LFC to move tonight's training session indoors from the Mong Kok Stadium.

原來咁多版本 有d有invite letter
有d無 好亂

乜都冇 拎乜去簽

班友幾時走？

個人建議：帽

即影即有

簽到未簽
想影到相多D
但落雨好麻煩

直接係件衫上面簽

我training果條係藍色 贊助商飛

有冇invite letter
同埋可唔可以影黎睇下

冇 我同人買
唔覺得訓練會有假飛 賺得幾多

我個條係綠色

你個名

快撚d禮拜三啦

其實紅牛而家賣佢可以收60-70m
下年賣有release clause就收少D

仆街 ， 個簽名會要逼人叫野飲 ， 果汁都40蚊杯

收入會唔會撥入fsg慈善基金

想識 科拿簽名會 ， 簽名時 企左係門口果位絲打

唔會

我呢d窮人 ， 靜係叫左杯慘汁 ， 見到人地個個叫pizza 食 好似好正咁

籌旗買keita呀
課金啦

基達 雲迪克 羅白神
買多兩杯啦

係課黎買基達我飲多幾杯啦 ， 係間pizza 食水 勁唔想叫

味試過40蚊 買一杯仔慘汁先生

鬼叫自己唔飲酒咩 ， 好男人真係難做

籌旗買遊艇咋

睇黎呢到好少人去左簽名會

我一早有科拿 魯殊簽名 ， 唔是比人逼去都唔會去

男人唔壞
女人唔愛

我暗戀親D 男仔都係bad boy

Know that feel

唔煙唔酒唔會滾唔講粗口 ，真係好難cow女

Pm 我
等我試下識下乖乖仔

不了 ， 鐘意左 簽名會門口個絲打

幾靚女 幾白 ， 著新主場 藍色牛仔熱褲 咩住個袋 長頭髮 ， 希望你見到呢個留言 ， 同埋冇男朋友

紅牛應該會成為大球會

屌你老母邊撚個講酒我屌鳩邊個

收皮啦gay佬

酒

睇見d紀念品流晒口水
FSG肥死

屌你老母

酒酒

酒酒酒

屌你老母屌你老母

屌你老母屌你老母屌你老母

走啦

ho ball

準備咗1m入去買紀念品了

你入得咩

犬隻可以

叫你呀 唔飲酒邊係男牙

見兩個鬼佬 ， 似左6杯啤酒 普通杯大細

貴到哭出來

飲唔到牙 唔知點解重係覺得好苦

又話大個味覺冇咁好就飲到酒

成舊水 我去老蘭媾女唔好
仲乜鬼睇男人

傻仔基達

你智商同味覺都好young

同can一樣 捱唔到苦

1百幾十食個t都無左啦☺

Coz今次似返個人

【注意】明天操練暫時仲係如常舉行，如果因天氣惡劣而有咩變動，我哋會第一時間喺facebook專頁通知大家！請密切留意我哋嘅消息！

似乜撚

以前成日飲
而家戒咗了

禾做跟車ja

咁唔似囉

好波

佢係飲兩啖冇左 ， 成50蚊杯

似翻個人，人啊>>>>>👦

vvd個fd ig

痴線

跟車先搭水

佢唔想做人 ， 唔好逼佢啦

Breaking: VVD sets to join Liverpool next summer

反了

又hey0 cosb

佢自己都有份

個post做乜撚

佢自己on9

簽名影相算啦

利狗痴晒線

簽名會 著新主場 藍牛仔熱褲 咩啡色書包 長頭髮

絲打 ， 見字請即回

屌你老母唔屌佢老母屌我老母?

利記黎左 d利撚j上腦

見你咁撚on9回魂都未回啦

Hi

kaican

吹牙=,=

今次十卜u

係咪有史獨簽名？

我唔攪基

有仔

咩事?

科拿 十 魯殊呀

似你老尾
你會唔會話can子好似on9呀？

聽日先有飛
咁大雨隨時無

味結婚生仔 ， 我會搶到

結左都得 你咁好波

生左仔仲正牙

又話唔攪自已友

希望落唔落都有活動啦

闊過西隧 ， 不了

老友

想去送機 有冇得攞簽名

話佢好波邊有搞自己友=.=

佢地聽朝有無活動？
想撞佢地

放心喎 ， fsg唔洗賺咩

有

想去陪訓 有冇得拎簽名

你簽比我？

邊隻訓先

訓Linda 有全飛簽名

今日我坐個位咁靚 ， 應該都上左 lfctv了

無人想知牙

坐600位

坐輪椅位之後奇蹟企起身？

球場買波衫送頸巾好抵屌

邊到

今日簽到希比亞，魯殊，科拿
但一個現役球員都簽唔到

星期三嗰日可以買？

當日？

明明成班都靚靚仔仔
竟然要去做呢啲鳩野

星期三先有？

三，六都有

呢三個一早有

600連印 幾抵

好似冇咩值得買

好想簽到軒呀屌

好想簽到摩仔

好想識果個絲打

有無人買童裝加大

著到果d唔是男人

想買橙作客球衣

買返件17-18好似有得諗

今季買唔到 s碼岩岩好
利申 不嬲童裝加大

右下角隻T shirt 有冇agger ?

著緊成人加大

190

唔知印邊個好 費9 軒 都無興趣 lala同古又有

me 150

Salah

$600 連字算好抵

費9

想收利物浦21號活動門票 1張...

驚踢得鳩

Keita

仲有其他精品賣 唔止上面個張圖

仆街今日599買左件

一哥又簽一件

童裝加大fit身個細碼，鍾意貼身款
價錢又平啲，y not?

一哥又然

咁短

利物浦領隊高路普今日的記者會為時約半小時，首次來港的高路普，期望香港的濕熱天氣能成為紅軍季前備戰的重要一環，亦期望球員克服天氣因素，19及22日於大球場踢出兩場最佳水準的賽事。

雖然高路普甫開場便說笑指：「不准問有關轉會、足球、球員、我的問題！」不過這位50歲操流利英語的德國籍領隊其實有問必答，首先他指今早約八時半才抵達香港，是希望球員不會因時差而打亂生理時鐘，明天就會開始操練。

而且高路普指出：「天氣是一個難度但不是藉口，球員要在克服氣候難關中學習，然後在比賽中發揮最佳的水平。」紅軍的季初賽程中，最重要無疑是八月底的兩回合歐聯附加賽，高路普也信心十足指：「我們對打入歐聯分組賽充滿信心，上季我們也踢出頗成功的足球，雖然足球越來越生意化，不過仍是一場遊戲，最重要是保持熱血及純粹。」

被問及何時有信心領紅軍取得首次英超冠軍，高路普立即表示：「Come on，我當然希望盡快，但這要取決其他球隊的發揮，以及我們的表現能否改善。我在德甲有奪冠經驗，但坦白說當年我在季前無法預料。我們充滿野心，但並不無知，我們會循序漸進。」

高路普接掌紅軍約21個月，不過他坦言對利物浦整個城市未算太了解：「作為領隊，我很難外出感受一下城市的生活，你也不會喜歡在四個保安拱衛下到處逛吧！很多時候我只能外出吃個晚飯，不過我很高興來到這個充滿音樂及樂隊氣息的城市，所有人都很友善。」

另外，有傳媒引用基爾獲加以5,000萬鎊（約5億港元）高價投曼城的例子，向高路普查詢今夏轉會窗的球員身價飆升的現象，不過高路普不以為然，只因熱刺不缺錢而已。

至於有份隨隊的紅軍新兵穆罕默德沙拿，高路普期望他能繼續與新隊友互相了解及學習。

600連印字再送頸巾
好抵屌下喎

再買囉

600

比清

有伏

潛獌狗

唔想人同你搶都唔使咁架

一早買左衫了
但600真心抵屌
btw本書必買啦

仲有賣袋 賣t 賣杯等
球迷會有po

俾比清講兩講搞到唔撚敢買

邊個球迷會

幫你地慳錢

紅牛

星期3去酒店有冇機會捕到

屌你老母走啦紅牛迷

屌你老母你水晶宮迷好意思話我

沙高係利

yes啱啱睇完
FSG又然

但球會字好柒

英超字款喎

【滂沱大雨，高普無奈】

原定利物浦大軍週一晚會到旺角場閉門操練，但在滂沱大雨之下唯有取消，改到室內進行輕鬆操練。面對香港大雨持續，高普顯得相當無奈。

「我可以說甚麼？我是足球領隊，賽事對我來說最重要，球員也一樣，場地對他們最重要，但若情況欠佳這也無能為力，我們會留意最新發展。」

「足球是室外活動，任何天氣問題都要去刻服，其他球隊也面對相同問題。我希望一切安好。」

想印歐聯字同章，型好多

贏唔到了

抵玩wo 600連字仲有野送

聽日個天醒醒定定

想問1516既波衫同今年size有冇分別?

聽日落撚曬去啦
星期三先落玩咩

时

lm俾人屌

仲有個赛

邊條友幫佢打
明玩鳩佢

origi玩撚完

已經好有心了

Why arsenal

英超全部球隊都有follow
除咗獌

假利

系

系你老母

吹牙

吹呀士士

力子ig
繁簡夾雜既
邊個幫佢打

不思量 自難忘

lulu firmed?

100%

出埋圖體測
等官宣

記得幫我 21mins stand up 拍手

洗唔洗除庫

暗黑兵法 fail體測

又係世界仔

沙鳩你去修好無？

keita confirmed

Source呢

✋ HANDS OFF ✋

RB Leipzig have once again issued a hands-off warning to Liverpool over Naby Keita.

More here:

confirmed to be liverpool's target

道歉!啪啪啪!
道歉!啪啪啪!

根本都買唔能到，我揸住個電話 mon咗幾十個post 電話都熱9埋 轉頭仲道能埋歉，慶能到我屎都急埋

"If it keeps raining the whole week when the event is on, there is not too much we can do but pray.”

急放一張練習飛 有冇人有興趣?
頂2粒鐘前先收 2粒鐘後收到order去唔到個下燥左
原收價$150有興趣麻煩tg
TG: abcFml

古蹟都識連登文化，叫ching

深夜冇沙高
好寂寞

我都訓唔著，唔知佢地訓唔訓著，定未訓，浦緊

你做咩搞到好似人地條女咁

呢幾日諗隊波多過諗條女
係咪精神上岀軌了😳

下,男人點會諗自己條女架

呢個禮拜個人痴痴地

平時諗要唔要飛咗佢

咁你都冇女 梗係多過架喎

大出血

Xabi 14 好想買，本書$100係未搶錢，應該3磅囉
課金俾fsg 買人就冇所謂既... 其實利既轉會窗係未已經完咗

屌你老母 想印clyne wor

係咪一定要場內..我仲未買到飛

Pepe Reina is closing in on a return to the @premierleague with Manchester City, according to reports this evening.

.@bbcburnsy suggesting Andy Robertson may have left Hull's training camp. LFC move seems imminent.

Klopp on Salah: "He is a left footed player and we don’t have too many of them in the team. It all makes him really valuable for us."

Klopp on Salah: "I’m happy for the moment. He needs to learn a lot. We brought him into the game vs Wigan just to show him. That's all."

Klopp on Salah: "I’m happy for the moment. He needs to learn a lot. We brought him into the game vs Wigan just to show him. That's all."

Klopp on Salah: "We played against him when he was at Basel and we didn’t know him. We played with Dortmund vs him & it was ‘what the f…!"

Klopp: "It was unbelievable. I said ‘let’s go for him’ he was already at Chelsea. Then he struggled at Chelsea because it was too early."

Klopp: "Then he went to Fiorentina and then Roma. The question is ‘what did you not see in him?’ because he played all inclusive football."

有無手足一陣去酒店捕

廢青放暑假？

請假
做廢青就好

我喺酒店啦 唔知佢地今日幾時出門口呢

嘩咁早
正門？

琴日追左成日 今日又一早起左身
我喺入面啊

有咩收獲

我琴日返工 見咁易簽到影到有d後悔
希望今日有收獲
可以入大堂等？

如果今日場練習取消

可能會去酒店等

啲名宿 當然唔少得daddy
仲有史杜同根仔

門口入面得 不過唔簽唔影得
依家未有人

屌你老味 取消既話d飛變廢紙

真係唔知賽會會點處理

幾年前49000黎 又係取消左練習 唔知個陣係點處理

黃雨

兩場都有 變廢事會嬲死

可能去體育館

身邊個個都有飛咁濟 好似佢地派左好撚多張出去
邊到有咁大個場

得你一個？

好撚擔心

好似冇英超章

得指定人名可以印咋喎

1001

001